特朗普出席槍會年會 強調捍衛擁槍權

在執掌白宮百天前夕，美國總統特朗普周五（28日）在亞特蘭大市出席美國步槍協會（NRA）年會，表示過去八年來美國對擁槍權利的侵犯已經結束，他將繼續支持步槍協會。當天八萬餘人出席了在亞特蘭大市中心世界會議中心舉辦的年會。共和黨人特朗普是1983年以來第二位出席步槍協會年會的總統。34年前，共和黨前總統列根曾到會發表演講。
本報國際組報道
特朗普在演講中強調美國第二憲法修正案賦予公民擁有槍支的權利，並感謝出席者在去年11月總統選舉時對他的支持。他說，過去八年，（民主黨）對槍支擁有者權利的侵犯已經結束。他說：「你們在白宮有一位真正的朋友和支持者。」
將續推美墨邊牆計劃
特朗普列舉了上任以來推行的數項保護擁槍者權利的措施，包括提名最高法院大法官尼爾．戈薩奇和司法部長杰夫．塞申斯等。他還強調了「美國優先」的貿易政策和「讓美國再次偉大」，誓言將繼續大力推動在美墨邊界築牆的計劃。
儘管多項全國調查顯示，特朗普自就任以來滿意度創新低，但在共和黨內部仍得到強力支持。最新公布的調查結果顯示，民眾對特朗普滿意度僅42%，但在去年大選的支持者中，仍有96%願意繼續投票給他。近期公布的特朗普減稅計劃和移民政策也得到步槍協會成員的稱讚。
數百人於會場外抗議
特朗普演講前，數百名反對者在會議中心附近舉行抗議活動，躺在草地上假扮被槍支奪取生命的受害者。活動主辦者之一、佐治亞州社會正義聯盟聯合創辦人吉拉德．格里格斯對媒體表示，抗議者並非反對持槍者權利和憲法第二修正案，而是呼籲執政者和持槍者正視美國社會槍支暴力和犯罪日趨嚴重的現象，政府應制定嚴格的管理措施。

$$$$$$$$$

誓死捍衛憲法第二修正案

美國市民冇槍權=失去美國精神

激撚死連登反槍狗

左膠根本想閹割人類自身反抗力

4月嘅事
伸利: 去左

程巴
去到有冇咩睇

擁槍從來唔係問題，但解決唔到background check同阻止大型槍擊案就好大問題。擁槍撚成日話自衛權，你幾時聽話人攞槍黎自衛？你聽聽下音樂會比人掃，你即刻拎支槍同佢打過？

鳩影
我下年會再去

美國獨立戰爭
無槍早就俾英國收左皮

正
nra 得美國人先做得會員?

No但貴少少(好似10USD)因為會每個月寄本雜誌俾你, 佢有幾本俾你㨂

點解冇人去嗰度玩槍擊

咁繼續啦

繼續死

連登槍撚

大部份槍攞來自剎你幾時聽過美國人跳樓吊頸自剎

應該9秒9比人打到變蜜蜂巢

正仆街

係人嘅問題
但美國唔可以禁㗎啦
美國咁多人有鎗
禁鎗只會禁到啲普通為自衛嘅人
有心犯事嘅會繼續買鎗
變相係自閹